樣真係咁重要？追左幾個女仔，但都收左皮

身高都叫做去到平均值
不過個樣真係普通到極點
試過同朋友討論大家似咩明星
但講到我嘅時候
冇呀，大家都講唔出
有位講野直腸直肚嘅朋友話
如果有明星個樣好似你咁普通
咁佢都唔使做明星lu
追過幾個女仔
但統統都拒絕我嘅表白
後尾先知佢地講過我個樣太普通
有一個仲講笑話一齊左都認唔出男朋友咩樣，太普通好易忘記
自知個樣唔得所以靠其他野加分
打波、做運動
等外形好睇少少
睇多d書、睇新聞、睇下最近興d咩緊貼潮流
多d話題傾
練習講野、表情自然d
廢事講野口疾疾、木口木面嚇親人
到最後雖然溝通冇出事，但都係樣嘅問題
樣，真係咁重要咩？

身高有無180?

有冇d類似既圖po上黎睇下

錢重要過樣

樣衰就樣衰 話自己普通

幾歲？乜學歷？乜職業？月入？戶口有幾錢？住邊區？公屋定私樓？

冇 175

樣衰都叫有特色 大家都記得個衰樣
但我真係普通到冇人記得

古語有云

你的樣子如何

動物天性都係搵好既Dna

你會唔會搵個個樣好豬既女先

誠實D 每個人都有底線

咁問心嗰句我都覺自己唔似明星

係咪普通4眼仔咁既樣

港女最鍾意男朋友夠高大, 你有六尺就算普通樣都大把女食

係 我真係四眼仔

我都知 所以諗住靠其他位補救下
但原來都係冇用
樣唔得做咩都唔得 好現實

有樣冇身高一樣食屎

咁我個樣又真係爭d嘅 我都知呢個係死因

樣唔重要 咁你咪簡幾件豬扒追囉

sad but true 連身高都輸埋

大把樣衰都拖住條女la
你係咪無lala 就同人表白

重要性：

性格、錢、樣/身形

yes 正確答案

普通到極點呢個形容通常係指一個人好撚樣衰喎

老老實實,, 除非太柒, 樣對男人黎講唔太重要, 當然你又無錢又無料,, 想追女神級死撚硬,, 追唔到就以為自己外表唔掂,, 實質係根本無樣掂無突出之處, 唯一優點咪就係唔樣衰

我窮矮毒柒都有個又靚又乖既女朋友

有試過呀，雖然身邊d人話佢樣衰
但難得大家岩傾，我覺得拍起拖上黎會幾開心
而我又有feel
但佢話鍾意靚仔 唔靚仔唔要

其實身高重要啲
港女會揀個米八普通樣都唔揀個米六靚仔

你啲逗號係咪玩電話玩到小兒麻痺

唔係，傾左兩三個月，見人地又唔抗拒同我出街先表白

我195 d 女圍住我轉
你175可以收皮

屌佢都戅鳩鳩
下躝扮上菜
豬排地位仲低過毒撚

通常自稱樣貌普通啲人都係勁樣衰

林作好靚仔？

做下gym啦

當你手臂粗過人地大臂

就自然有女留意你

你未熟到同人地建立關係摸清楚人地對你有冇好感，甚至唔介意外表同你交流or交往，你就同人表白就抵撚死既。

講多句，人地話你個樣普通，唔係因為你個樣普通。而係因為你除左個樣普通就咩優點同角色都冇，好心你建立下自已個生活。

好撚樣衰又唔算嘅
五官叫做四四正正唔會打風咁
但樣衰我就唔否認...
皮膚自問幾靚，冇暗瘡、黑頭、油脂

自問自己唔係靚仔 但都係一般樣 普普通通個D 同女仔fd 都相處得來 唔會比女仔反感先

以前有條女追過我 都幾靚既 但係我無接受到 跟住E家溝過2條女 都係失敗

有時覺得可能係自己既眼光太高 溝親都係靚既 但係邊個唔想同靚女一齊架
搞到E家都仲係無女 好灰 點解人類要分靚唔靚仔

利申 岩岩訓醒 1999 sor

大把路人樣男仔fd都冇拍過拖
咁普通點會有人留意

平時有打波，都叫做有線條唔係排骨
不過我試下做gym先 我都想有改變

身高係比柒頭打飛機 你幾高都好 樣衰都望唔落啦 係連登仔先咁 出面既女都係外貌協會

你講就話個間題係個樣唔靚仔，但講真男人除非真係好樣衰下否則有一兩個亮點總會溝到女，我覺你絕對唔係樣既問題，會唔會係你將啲連登價值觀帶左去現實？

可以形容下有幾普通嘛?

咩年代?仲會表白嫁咩，睇feel嫁嘛，自己feel到有野就一野拖落去啦。

同埋你傾計要 flirt 下佢，淨係傾正經野唔會令個女仔有feel, 一定say no。

唔知你個樣點，但睇你咁講覺得你係唔識溝女多過你外在問題

應該冇... 上連登勿認真
除左政治之外其他都係笑一笑就算

如果真係要講
就好似唔識唱歌嘅張學友咁普通
當然我唔係佢咁嘅樣啦

學友fans唔好打我

有無講過曖昧野先， 無講過就表白就真係

係
利申柒頭

咁可能唔關樣事既

多幾個逗號阻住你? 心理病?

?,,,,,?

有flirt，人地都有比反應
不過直接拖唔敢，始終自己知自己事，樣又唔係好
驚人地唔鍾意

咁你真係要發掘下自己既亮點，小弟個樣都好普通，係叫比較白淨，不過比較識鳩up所以都識到個唔錯既女朋友，所以你都無問題既
不過其實我地男人好多覺無問題既野係女人眼中幾反感，你可以搵個值得信任既女性朋友傾下攞下意見，好過擺上連登問

有，當然唔係好露骨嗰種
蜻蜓點水咁

好 比較慶幸嘅係我有呢個對象
我問下佢意見先

人醜性騷擾

咁就點深d先la

夠膽表白唔夠膽拖

呢五個字一野總結晒

靚有靚拍
醜有醜拍
你咪搵返啲唔睇樣睇內在既女仔囉
大前題你唔好仲妄想仲想搵靚女
靚女交返比啲靚仔食用
豬扒+唔睇樣 就符合你

你表白就變左yes or no, 無灣轉

樣梗係重要，咪玩啦

因為拖係身體接觸，唔係個個都鍾意
更何況係比唔鍾意嘅人拖呢
但表白嘅話就算唔鍾意，個厭惡感都唔會咁重
至少唔會有比人侵犯嘅感覺

啱呀
當你冇錢 樣真係好重要

係架 我係靚女都搵返個靚仔啦
所以我唔會做呢d妄想

除非你真係有錢得好緊要，否則樣都係最重。當你一齊係諗住過世，大佬個樣係對成世㗎喎，你太難衰我連望都唔想望，咁點過世。仲有，通常人地話你個樣好普通，咁其實已經係話你樣衰。

你同人地都唔係熟到有身體接觸都冇咩問題，就同人表白。真係遮極都有個譜。
你唔係諗住同人識左幾個月好感度有30,表一野白可以升到100咁on9 呀嘛？
人人都係培養到80-90先表個白更進一步架啦。

你自已諗下，如果自已係女，會唔會想同自已拍拖啦。

諗多左，同你出得街唔可以話一定有好感，但肯定係唔反感先。咁你岩feel掂下佢拖下佢唔會反感，樓上個絲打講得o岩啊，你表白係冇彎轉，同埋好老土，表白留番扑完野攬住佢先講，ok?

有樣 有身高 無錢一樣含撚

樣嘅問題我駁唔到
所以想增值下自己 靠其他野執下分
但估唔到樣可以令呢一切都化為泡影
可能我真係天真得滯

應該就唔係普通係樣衰

你唔係普通 你係柒

一係樣
一係錢

咁唯有我下次醒目d先 thank you

重點係樓主表白 唔關你嗰樣事

175真係唔算平均
00後我細佬未到二十歲都有6尺

港男唔係平均173咩
我都想有六尺

有好多時睇到人抱怨我個樣溝唔到女/仔呀
成日覺得人地以貌取人你，你有冇諗過你都以貌取人梗人地？
成日溝啲靚女，咁人地梗係要求高啦，如果你簡女仔性格行先嘅，女嘅女仔都唔會以貌取人啦係咪？
利申 樣普通 170（都冇），有個好好嘅女朋友

樣梗係最重要
不過好欣賞你主動，起碼會試

不過運同人緣佔第二
講真百貨應百客，真係咁想要女朋友咪出多d活動換下工作環境
讀緊書咪玩多d game囉

太在意 顯得唔自然🤔

如果真係普通，唔係自以為普通
其實改下look, 做下gym 會有改善

你身高唔突出 樣又唔突出 又冇錢 你係女會唔會揀自己？ 換句話講即係你冇缺點 但又冇優點 一個可有可冇嘅人

身高都叫做去到平均值
不過個樣真係普通到極點

姐係柒同矮 冇錢/過人之處嘅話唔好諗溝女啦

最緊要你搞清楚自己係普通，定樣衰先。普通都可以其他野救下，樣衰就放棄啦

有冇錢？

你碌鳩大唔大呀?
大鳩都可以show off吓

咪玩啦, 有樣 有身高, 去做鴨/ptbf 每次收$500 都賺到笑

家陣d女人睇package架
要人工高，學歷高，樣ok，講野正常，無大缺點

加埋身高夠高

同埋我覺得根本唔洗表白
就算要都係做下樣，唔係為左yes or no
因為你根本一清二楚

D 韓仔都唔喺話好靚仔姐，包裝下啦。

80後就73
00後真係好撚高唔係講笑

係喇，要高自己10cm度
唔洗180既，都唔好矮過170囉

下 175都唔算矮啦
會唔會你追既女仔都高要求咋
定會唔會你追果時表現得太猴擒

我覺得係，樓主好可能有d自己都唔知道既重大缺點

樓主唔好灰機
好多女仔唔睇樣
如果係睇樣鐘意你都唔洗要啦
外面咁大個樹林花花世界幾時先滿足
真係鐘意一個人係她眼中你就係最靚仔
只要樓主性格好對條女就夠

錢呀 冇錢啊

我唔睇樣...真係，靚女我邊敢追
岩傾嘅我就ok
猴禽唔會呀，都係平常咁傾
有時會試下水溫曖昧少少
feel到人地唔得閒/唔想傾我就收手，唔會死chur
講真...我咩樣我自己知，你地心入面都有個底
適可而止差咪算

如月入十萬咪唔靚仔都大把女

話唔定真係有，自己好難睇到自己缺點
不過學大家過齋，樣又唔出眾，呢樣冇嗰樣冇
何必要揀我呢

屌 我得170咋
不過拍過幾次拖

利申 靚仔

未必條條女都睇樣
你有無打扮好先 即係gel下頭
衣著整齊 噴止汗劑無臭味
如果你成個ive表白男咁 含得撚啦

我會努力 thank you

因為你真係樣衰 ?

我比5cm你 你分少少樣比我

重要，窮既女仔會為錢，但有少少經濟能力既女仔係會睇你樣，除非你真係勁有錢就例外

既然咁普通 貼上黎睇下 反正無人記得

咁講啦，你揀人，人揀你，百貨應百客
一切都係睇feel，只係時機未到姐

fail左咪當儲exp，儲儲下就掂架喇
至少你會識點樣同女人相處

我以前都係溝過不下十次先得手脫毒
不過呢，唔清唔楚就去表白真係唔好，自殺行為黎

我唔係絲打
但我都無同我女友表過白， 我就係直接拖手
你連你自己都唔肯定佢係咪鐘意你就去表白，好明顯你同佢未去到可以一齊果個地步

有gel呀，不過唔係好誇張嗰d
因為自己都剪開清爽型中短髮
所以都係gel高少少睇落有層似感就算
平時衣著都係裇衫牛仔褲 普通casual偽西裝咁嘅look
止汗劑就冇，因為我耐熱 普通係太陽底下行都好少出汗

傻仔
有錢就有真愛架啦

把口唔得就唔得啦
我無樣無身材咪又溝到女

港女個個自信心爆棚, 香港係無醜港女, 只有OK靚港女. 你連OK靚港女都追唔到, 唯有去追肥屍, 食住件雜扒增加番自信心先

似八兩金囉

聽人講肯單獨出街係有機 而且都不下10次
表白我都係當面...但就
唔緊要啦，都係好好增值自己最緊要
樣呢d天生冇得搞，唯有其他地方努力

洋人>>>錢>>樣>身高

我真係有信心我好過八兩金

樣柒就樣柒啦普通
你一日唔承認自己係樣柒
諗住將自己個樣放係普通既LEVEL下去溝女
你就一世都失敗

拎上一代既人黎講真係on撚9

樣錢都係重點

如果冇樣冇身高就要睇下你份人charm 唔 charm
識得有個好高嘅男仔，冇樣同一啲charm 都冇
仲要成日笑人地矮
抵佢仲未有女朋友

你無講重點
你有冇錢

咁樣柒囉 反正點講都唔會變好
我已經放棄左個樣

一年內溝過兩次女都失敗
自己唔係好樣
但溝親嘅女都唔係咩靚女，甚至可以話樣衰
試過比其中一個對象嘅相比幾個Fd睇
直頭比個 Fd大大聲笑嘩咁撚樣衰咁撚黑嘅 有啲相係大合照黎，佢地直頭話我個對象係張相十幾個女仔入面最樣衰果個
木門對木門，竹門對竹門
當我最撚樣衰啦好未，咪溝個最撚樣衰囉
我深明依個道理
但都係溝唔到
都唔知犯左咩錯

表白真心唔重要 都無必要
咁講啦，好似考車咁，text chat就係筆試，單獨出街係路試
幾多人肥路試呀大佬

冇父幹 居屋撚
月入31k
自問就比上不足比下有餘

其實都係岩傾最緊要，肥嘅我都試過
但都陣亡

試下戴隱形眼鏡，換下著衫風格。
花啲心思，加油

樣衰嘅定義好唔同

冇圖好難幫你下定論

慘得過我黎黎去去淨係比人話似d on9 youtuber
媾親d女黎黎去去都係果type
轉左第二個都會有ex既影子

呢個冇辦法，冇經驗 下次我試下唔表白直接拖啦

係

樓主幾歲呀

岩傾到兩個人一齊去旅行，都係Fail
看唔透

真 拖手果下其實都知得米，就係再睇時間地點

無外表就靠事業啦

可能太心急

你撞到個player

大約似邊個？

米8配樣衰先同米6靚仔對等

傻啦，樣越普通越鍾意靚仔

わたしはknow that feelです！

其實我覺得口才or搞笑先緊要
要funny lo個人
好似林子善 細粒 唔係靚仔
都溝到高佢成個頭既大波妹
咪又係把口

你份人真係好矛盾

咁樣靚中意肥柒毒?
應該無論男女都係鐘意對方靚
如果唔係情願唔拍拖

175唔算矮啦 假設你真係無講大話唔樣衰
而家四眼仔都殺食架
你樣衰啲定坤哥樣衰啲
其實應該關你個人本身啲氣質問題
你係咪太自負又無自信

做狗已經輸左第一步

去旅行 有無搞野？

無關係既 我都係普通四眼仔樣 但一樣追到過4個以上

樓主唔洗咁灰 中學唔少樣衰既男仔 而家都有女
有啲普通樣 有啲幾靚女添
其實唔少女仔係睇內在 你增值下自己
表演出自信一面 份人唔好咁毒就得啦

女呢啲野 你愈想有就通常都撞版
時機未到 所以你等下啦
多啲同唔同既女仔傾下出下街 未有女咪練習下點同女吹水囉
份人風趣啲 唔係太柒太毒都有得救

你個樣應該唔係普通 係樣衰

又黎呢句 但事實係調轉

樣衰唔係重點
我夠樣衰啦 咪照用到把口媾唔少女

樣中 唔高 無家底 正常大學grad 依家O16

我話冇你信唔信？
結果一樣, fail

身高175唔妹氣餒
買部AMG G63唔好落車都可以贏
不過又唔高又樣衰仲要唔算有錢真係致命
建議樓主努力計劃下人生搵多d錢
人一有錢就人有氣質

阿源都抱得美人歸 你會唔得
定係你追果d係國色天香
btw睇餸食飯 自己咩料就追返咩樣

一句講完 你揀人 人地都未必等揀你
一係就識多d朋友 玩大包圍
唔理好醜 但求就手
想唔想為拍拖而拍拖就睇你啦

我諗閣下唔係叫普通樣
應該叫樣衰

靚仔加有啲錢真係大撚曬

catgirl都有拖拍啦

乜撚野普通到極點 柒就柒啦死傻尻

男黎講樣真係唔重要

靠唔到外在特點咪試下同啲女相處耐啲慢慢浸囉
雖然都可能fd zone左

我覺得坤狗樣衰d
如果要概念圖咪好似下面嗰張咁
中短髮加埋四四正正嘅普通斯文樣

咁你要諗下女人都有番相當條件既咁緊係想搵番差唔多條件既男朋友啦
不過當然唔排除有班臭西冇乜樣好又冇自知之明啦

又或者係前排誤人子弟嘅名師哈哈哈咁嘅普通四眼仔樣
靚仔一定唔係 但又未到好撚樣衰要反胃
隨街可見咁囉

樣係基因控制, 無辦法.
港女話要高大靚仔, 你幾努力都符合唔到佢要求

跟本唔關個樣事 係樓主太心急表白

樣衰就樣衰啦，普通

金鐘班連登仔都話自己正常樣啦

又唔想人地分你靚唔靚仔
但你又要走去分人地夠唔夠靚女
學你話齋 有邊個唔想同靚仔一齊呀
所以咪冇你份囉宜家

咪係 on99

你講得岩

但係成日見到d好撚樣衰既都拖住條勁撚靚既

D女鬼知C63 咪又係當benz 不如買部cayman 淨返果D去Zegna買多幾套西裝

錢，樣，了解女人
你3樣起碼有一樣好叻先彌補到另外2樣不足。

比你追到又點 冇錢=冇樓=冇高潮
遲早因為樓嘈到分手 (加埋佢屋企人施壓)

認真幫下樓主啦
跟本唔關個樣事 係你太心急表白 表白只係象徵式一齊既藉口
如果你連表白都係抱住一半半成功機會就表白 咁我肯定你唔會成功

樓主平時有咩特別興趣? 放假有咩做?
有無車? 有既話 有無同心儀既女仔遊車河?
有無玩音樂? 例如結他

美人？

咁冇理由喎
四四正正
加上坤狗都好多女話靚仔

八兩金都溝到女啦，睇你有無錢姐

其實邊個記得佢條女
咁都可以有壓力

咪又係籍口

似上面張圖你邊洗溝女， d女黎溝你la屌

我同你相反 覺得溝女唔難
但係要搵到一個啱自己既target就好難

樓主，根本明顯係你溝女技巧問題
表白表白，表你老母白咩
其實上得連登都已經成日有巴打教路唔需要表白
岩feel 一野拖落去已經搞掂
硬係有柒頭要嗌頸中二病上身死要表白玩純愛

其次，個樣真係唔關事，小弟就係例子
我係肥醜矮柒，只係唔毒，身高170 , 矮你好多啦
但我大把女圍住我轉喎...

最後，窮是原罪

利申 有車有樓，長期一腳踏幾船

下張圖幾靚仔wor
巴打增值下自己，操fit d
就算識唔到女仔，當為自己都好

日光日白梗係發白日夢最好

係咪你表白親既都係靚女啊？

靚女要求高

後生 樣
大個左 錢

錢+樣= 無敵

巴打
如果你唔識形容幾普通
可唔可以用金鐘.jpg
圈低你覺得似嘅樣俾大家了解下

認同 追過幾個女仔 追到之後覺得佢性格唔岩自己 然後飛左佢

其實金鐘班連登仔未去到樣衰不過真係普通到唔普通

係到同班中學生認真？

原來中學生黎 咁我都係摺埋先

追返post
樓主張概念圖都叫普通
文青殺食樣黎㗎喎

咁你樣衰/性格出事

概念圖姐 唔係差唔多樣
姐係輪廓個形狀呀 個feel都係咁 睇落斯文樣
隨處可見四眼仔

多謝你
冇車呀 冇玩開音樂但識吹口琴囉
平時嗜好就打下波 游水 或者睇下書咁
再唔係就同跟fd去玩 佢地玩乜我玩乜

我就係普通到好普通嗰種囉
眼耳口鼻生返係岩嘅位 再加副眼鏡
你幻想下d後生嘅中學四眼呀sir咩樣
我咪差唔多 又係中短髮

屌你啦 我夠175啦 咪又係食到囡

咁你有咩特別既興趣

你覺得你表白抱住幾多%成功率既心態去表白？

係 的確樣唔令仔可靠肌肉彌補 但有冇諗過係樓主性格問題同唔識溝囡？或者同個女仔出街嘅時候做左d野令到個女仔扣分呢？

全中！我都想表達係咁

你帶咩眼鏡啊
試下換副依家好興個D圓圈韓仔眼鏡啦

好9慘 但又真幾岩

普乜通樣，根本就唔係普通到無人記得，係樣衰到無人想記得你個樣啊，唔好再呃自己啦

你會唔會比啲女知你有幾多身家，

夠錢拍拖，唔問條女借錢已經夠，你真係當條條女都係雞咩

如果唔計上面嗰d咁就冇喇
8-9成

中到

普通嘅長方黑框
圓圈好似好滑稽
唔太岩我

錢解決到既就唔係問題

你死因係你份人太悶
其次係自信心過多

我自己會係感覺>樣
我男朋友都係唔靚仔，但啱feel
而且對自己又好

打波 游水 睇書 三樣普通到無得再普通既所謂「興趣」

好似你去見工咁 HR問你放假有咩興趣
你答 er... 平時都會去打波 夏天會去游水 最近都有睇書 睇下小說咁
然後HR就會同你講 多謝你今日見工 有消息我地再通知你

你諗下呢三樣所謂「興趣」HR聽過幾多次?

除非你打波游水去到港隊或奧運級數 鐘意游水到有僭水牌 可以帶女女去僭水 就另作別論

但都市人打工仔真係好難有咩特別興趣
相反人地唔會因為興趣夠特別而搭唔到嗲咩
你試諗我係靚仔，識浮潛，女人實有興趣
相反，我唔靚仔，識浮潛，女人會唔會想試下先，我幫手趕客就有份
如果對方係玩開咁又唔同
但呢d特別興趣有幾多人有

我好靚仔但追唔到女仔

八両金既樣你會追? 樣重唔重要?

唔一定架
你識浮潛 同d女仔傾計時候有意無意比佢知道 然後約埋佢一齊出海玩 係一個好好既開始
或者你有車 可以夜晚車女女去食下宵夜 扮順路接下人地放工 車佢去游車河
女仔係絕對唔會討厭呢類型既娛樂

你覺得呢d特別興趣好少女仔有?
就係因為女女唔識潛水 唔識揸車 所以先覺得你勁 由你教佢潛水
如果佢識就叫多個話題 唔識就可以你教佢

你覺得「都市人打工仔真係好難有咩特別興趣」?
如果人人都識做既興趣，咁個女仔就揀人唔揀你啦，「人無你有，人有你優」聽過未呀?

呢位巴打真係回覆得好認真好肉體
樓豬佢啲意見 你確實值得參考下

樓主唔單止份人好悶 而且仲好無自信

可能本身唔太了解自己同女仔
又成日撞板
都明白嘅
你繼續行下善 指點下佢

同意

唔會因為唔靚仔而唔想我教咩
好啦，我試下去學d四季岩用嘅特別興趣先
車其實我有...不過買完冇乜揸比左我呀哥揸
btw thank you

我想像到樓主一定係個好悶既人
講真如果你真係普通樣，咁一定唔關個樣事
普通樣/樣衰，個人都可以好charm
（諗到個例子係日本youtuber fischer’s個團長，佢真係好撚矮又唔靚仔，但個人超級charm）
唔好成日自命不凡，覺得自己雖然樣普通但好有內涵乜柒
你真係咁有內涵就唔會唔俾人發現到
根本就係你係性格上/與人相處上有d問題先會咁

你咪又係睇樣

收皮啦 我個fd 195 到而家一條女都無 正常樣

我有個朋友 佢又肥又矮 成個多啦A夢咁
但佢超有學識 咩都識D咁樣 揸車又勁
所以佢溝到女

睇得出樓主係咁俾藉口自己唔想改變
瀨落去自己個樣度

我都覺得佢唔了解自己同女仔
女仔揀男朋友 唔係要聽教聽話
而係覺得你份人生活精彩 可以令到佢開心 可以將自己交托比你
聽教聽話? 屋企隻狗就要聽教聽話

香港邊有真係咁多靚仔呀
的確，靚仔靚女會有優勢
但如果你真係個人乾淨整齊，唔係咩俊男都好
唔覺得啲女仔真係會咁抗拒你囉

你有冇留意自己有冇口臭，煙屎牙，體味，用餐禮儀，個人儀態 呢啲 我平時好著重有啲好細微嘅野 根本呢啲真係反映到嗰個人係點
至於表面嘅野，樣、有錢、學歷 、身形大把人有啦
細微野先顯得個人特別，當然仲有樓上巴打提及的興趣之類 都好重要

絲打好mean
不過啱聽

點解覺得有樣有身型就唔會收皮?
做gym有女撩 有女話身型fit
俾人話眼角高

我係巴打

樓主話明自知樣唔掂所以從其他野入手都叫唔想改變

難得屎忽痕追晒post
樓主份人好自卑下
你對住d女人會唔會放負能量或者閃閃縮縮冇咩自信？
雖然你話有練過 講野唔會食螺絲 表情on99
但仲有一part係身體語言
會唔會頭dup dup 駝背 眼神遊黎遊去
講野時對手會唔會有d古怪嘅動作?eg搓下手指 r手臂呢d十足十可疑人士做嘅野
溝女唔使話有咩一技之長
你係男人 就要show到男子氣慨嘅一面 就算得一瞬都好 唔好咁自卑
就算你真係樣衰 都要有自信 相由心生
當然唔係話心態好就會樣好 但係心態好就會產生氣場 呢樣係會影響到人地對你嘅感觀
呢個就係外表帶出黎嘅氣魄 魅力
點解mk仔外表牛頭馬面又冇美觀都溝到女?咪就係有自信
相信自己好好打 相信自己夠疊馬 永遠都充滿住一種成功嘅氣場
矮你成個頭 成舊排骨咁 但佢兇你兩兇你都覺得佢好打過你
咪就係佢有自信
毒撚最忌有自信係冇錯
但呢個有自信係解過份有自信 去期望自己做一啲冇可能嘅事 即係自大
真正嘅自信 係要肯定自己 相信自己 挺起胸膛

權相佑老溝唔到女

咁都溝唔到女,真係好多人都溝唔到

呢個真
細細個老豆老母講成日話讀到書唔憂無女
某程度呢句野就係好撚假
讀到書起碼份工柒極都有個普
但關鍵呢句野反映錢好撚緊要
你有錢咩撚野女人都會自己上門,
當然除撚左本身好撚有錢既女人

呢樣我信,
但係我可以講D女唔係鍾意你個人
係鍾意你呢錢姐

有冇賣點?

無賣點好難有人鐘意你喎

成班人成日諗住未有社交，先有性交

雖然篇文講d野極端過你既case
但係中心意思都畀到d方向你既
充實一下內在先啦, 男人真係唔係樣最重要
你有才/材/財都可以發到圍既
唔想dead air就練下口材, 學下溝通
君不見幾多正常樣甚至柒樣肥仔因為把口叻而幾多女埋身

無啦,我都無

樓主幾大 咩學歷先？

一d 野係睇整體

樣衰就認啦

我月入70k 你個fd應該係少過20k既ive/asso 仔

無錯 但人地老豆幾千萬身家

我本身有六個私樓單位收緊租 已經多過佢果幾千萬

高大撚大

整容喇，怨天尤人

d 人成日以為自己溝女失敗係唔夠有錢唔夠靚仔
根本係捉錯用神

溝女最緊要把口
你把口得 溝到條女幫你借幾千萬都得
你把口唔得 先要用錢去吸引d 女 ,
用錢吸引到既女 9成都係垃圾

無錯 口才真係好撚緊要

把口唔得 註定一世單身

問你係咪小兒麻痺你問返我逗號阻住我
答非所問 連個腦都小兒麻痺埋

PLS

咁多人叫樓主去做gym 唔怪得呢排gym房咁多排骨毒撚

唔通個個天生會好大隻 肌肉線條又好靚？
本身排骨毒撚冇乜所謂，依家人地去改善自己都要俾你笑？ 好慘

關樣咩事，係街到見大把樣普通既男仔拖住件靚既

新八？

戴眼鏡可能幫到你

錢最緊要

好多排骨去gym房坐低霸住部機dum低頭玩手機 10分鐘先做一組 點唔撚笑佢呀？

咁係你本身就設定咗排骨毒撚去到就係坐係到玩手機，而有一班排骨去都有努力操野嘅呢？

有冇諗過唔係個樣出事

你咁講..起碼有人話我似迪易達
利申有女

樓主係咪覺得自己懷才不遇 人地唔鍾意你係走寶？

係，溝女好易，但講到一個自己想溝嘅真心難

你應該唔係普通咁簡單
直情係樣衰啦